商戶：單位得100呎 唔信有咁多炸藥

蘋果》今晨重返肇事工廈，發現天台有多處引爆後的痕迹。牆身有損毀，鐵門被爆開，玻璃窗框亦屈曲，多處牆壁有熏黑痕迹。至於撿獲武器的劏房，門口並無損毀。

據工廈出入的商戶表示，早在上周三開始，已見有疑似便衣探員上門「踩線」，每次都在下午5、6點，「佢一個人着住其他物流公司嘅衫上嚟，佢冇入單位，亦冇搬嘢出嚟，由於佢生口面，我上前問佢，佢冇答我，即刻由後樓梯走，見過佢5次。」這位商戶表示，劏房住客通常凌晨出出入入，夜晚間中會碰到，日間反而好少見，所以對有陌生人上門，他特別留意。

被問到儲存了大批炸藥在內會否擔心，該位商戶直言「唔擔心，我根本唔信有咁大量炸藥喺入面。一個單位咁細，邊有可能有咁大量炸藥？都唔合理，已經引爆咗兩次，引爆完兩次仲可以搜到半架貨車嘅炸藥，邊有可能塞到喺劏房入面。裏面得100呎左右，除非佢租幾個劏房單位，業主都會懷疑啦。」

真相會慢慢浮現

不過冇用啦，證據任人砌

真係啊婆都知真相毅進仔應該由小一讀起，連起故仔都可以咁唔合邏輯

警犬真係好肉酸

警犬當全世界同佢地相同智力

請廣傳

狗狗絕對變過街老鼠

死啦 佢講左真相出黎
好快d狗屈佢有份

應該縮返入老母個閪入面當冇出過世算啦

比狗屈可以點拆？上庭個官實信曬班狗，證物又話炸曬死無對證

入面有幾架坦克都有人信

俾人拉果個點算

就係無撚用廢柴先會做警察
真係有腦叻仔就唔洗做警察啦

毅進智力

好似意大利果單咁話有導彈

文宣啦

好可能變蠔涌案咁

做比無腦藍絲睇姐
無腦藍絲見到就好開心
理得佢fake

其實大家都知係屈架啦
呢招用左幾次
傻閪今次根本冇人理佢地

所以一定要錢上訴

警犬低智力

心水清的ching

推

有証據 仲唔快啲 Fact Check

好聰明的商戶

狗狗又扣五十分，依家仲要玩篤灰保平安，我睇狗狗玩得幾耐

除咗啲無腦既藍絲囉
今次連和理非都唔上當
真係自欺欺人

1 kg 當場引爆，起碼炸爛一棟樓，common sense 都無，毅進仔質素

唔好話頭兩次都好多人被佢呃到

擺明砌生豬肉

毅進仔砌人生豬肉唔洗人教

個阿叔

蘋果咁努力洗白
所以我相信係真

唔知果幾位 出番黎，而家點？

可能收左安家費呢

狼來了

香港警察都冇導彈呀嘛 發正都砌 咪作大啲囉

警察老屈

連我老豆睇完tvb都話：又屈班後生仔

戚秦氏都買一斤砒霜殺人啦

其實又尋日朝早出新聞到依家
係極少人同網上平台討論依件事
最多係電台報新聞講下

警犬做話劇失敗，連藍絲都唔信

我阿媽真係信 on99

都on9爆兩次都冇聲出

除左啲無腦藍絲之外 根本冇人會信

D炸藥警署運出黎

點信呀，有炸彈 612唔用 71又唔用，藍絲都解唔到畫啦

可惜愚民就係多
出面講乜就信
睇咁多劇都唔會覺得有奇怪

諗下都知唔合理。班狗以為香港人傻。低能

屌，將呢件事推出國際啦
香港警犬 賊贓嫁禍

啲智障黑驚 連造假老屈既心思都欠奉

依班人渣真係又蠢又ON9 , 唔怪得要為左幾皮野人工出賣靈魂

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！
出門前check list

岩呀

黑警老屈屈到係人都知佢老屈

上庭個官實信曬班狗

呢樣先係問題，班毅進仔自己都唔守法，仲要信哂，點撚玩，真係完全有特權

黑警智商error404

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

商戶好野。心水清，又輕描淡寫咁解釋唔合理既地方。完全反映到同警察既智力差距

7.21見

請專家證人 分別做實驗引爆 500g
睇下係唔係淨係炸黑小小塊牆

同埋，有個好中好大既疑點，整炸藥既實驗用具呢？

100呎咁細有半架貨車嘅炸藥

做多咗喇 毅進仔

警真係弱智架

佢目的係要等啲淺黃割蓆啊中立撐警
佢唔需要點合理
反正班人唔識諗

屌， 警犬唔該揾人扮住客話好驚驚啦

光復香港時代革命香港建國

屌啲死毅進仔真係唔撚用腦

呢個組織的發炎人係的士梁，使我又無限聯想了

一斤糖水 一斤批霜

戲入面警察通常都係弱智
原來係還原緊現實

上黎睇下有冇cctv咋
你估真係放蛇探路咩

黑警想打輿論都用翻少少常識
點閪解次次都用埋d柒d高層咁撚高薪
腦都係裝屎？

港共

講個笑話：香港警察

租戶可唔可以告番警務處失職, 危害全大廈安全
定係業主先得

一煲糖水，半斤砒霜

中共插贓當食生菜
呢單野起碼已令民陣上訴改正遊行終點一事失敗
有人立功了

香港差佬呢 除咗黑暗醜惡呢 仲好撚蠢添架

唔好睇完就算 幫手廣傳

想問插贓嫁禍點解呀

應該唔會熏黑
黑火藥咩

SORRY我應該POST學術台

香港警察

志在高調拉人啫

好明顯係大陸比錢既組織做出黎。

我就係知唔會熏黑，但佢引爆既天台現場，（睇相）除左熏黑小小，咩都冇發生

Push

721

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

造新聞俾大陸人睇姐

Tatp爆炸係唔會黑左

真係咁多 爆一次都冧樓啦 重要引爆兩次
爆竹咩
毅進真係無腦 支那人又係無腦 藍屍又係 政府一定無腦

唔見雪櫃,都揾嗰冰筒作為證物,唔好以為TATP係奶茶咖啡

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

500g樹都炸斷

都係志在做輿論 , 最後都係告其他罪

呢單野要推上報琴日特登搵個鬼sir出黎講野所以外國傳媒好多都以為係堅

次次都係遊行前一日拉人
黑警冇啲好啲嘅劇本咩？睇到悶喇

果日撞門撞閘搞左大半日先入到去，有TATP 一野炸開佢就唔洗咁辛苦啦

係倉欏幾車炸藥黎引爆，入晒數。

Rip

公安一樣係咁

銜接左

死仆街

柒招用一次就有效，用多幾次就

唔係做乜你哋睇！

而家係大陸做勢，準備大規模打壓

同一個劇本拍咁多次點信呀，屋邨班阿伯都屌9佢搵啲新意
肯定又係個你力持同低智心寫
咁多維穩費，搵個高質啲編劇得唔得...

Push.

藍絲都唔信啦 白痴

警犬用鼻哥嗅嘢係咁上下啦
佢話成隻櫃都塞到入去都吹佢唔漲

廣傳！

屈係蟻俠做

死link?

今時今日, 黑警做既野 連普通市民都睇得出有問題

黑警智商真係無限低

最幣係好撚多人信呢

講你知

唔信既人 係遠多過 信既人

信既人 全都都係嗰班無讀書 靠睇 CCTVB 既垃圾廢中廢老
琴日睇到佢地動員啦 ? 3 萬人都畀多佢地

我屋企d廢老信

黑警做既野, 淨係呃到一班無讀書既人